林鄭唔準退呀！唔要張建忠呀！下一屆特首一定係

真普選選出黎呀